醫護人員同我聽住！口罩最起碼一日兩個！

理得佢有幾多個月存貨，最重要係你用個個要有效阻隔病毒，效能低左都要掉啦！一個月後仲有冇得比你地就醫管局自己諗方法！食飯搵個膠袋入住個N95，再重用？唔好癲啦！

推

當年沙士就係有醫護重用口罩瀨野⋯⋯⋯

教醫護人員用口罩?

不如教埋高比打籃球

最少5-6個啦 包埋放工一個 返工一個
唔通呢個時勢返工重要蝕口罩比ha咩

一日先兩個？你咪撚癲啦

我每日畀兩個你你落場做

咁你咪等有醫護死左先出聲講野囉

教老豆扑野

講真 班醫護衛生意識 知識都高過你啦

四個鐘就冇效喎

Push

講波又唔同啵 美斯識踢又未必識講
而家樓主教醫護防疫

衛生意識高同會唔會做係兩件事
大把醫護真係一日用一個口罩賣命
你唔撚睇新聞就唔好出聲啦

岩喎，任何醫護人員及其家人奶野，一樣係攬炒。

呢個時候都仲有人講d以為好撚有道理嘅說話
同分化捉鬼一撚樣
香港多得你地

大撚把組織已經捐大量口罩比醫護啦
連啲醫護都講唔洗再捐口罩 留返比需要既人
你寧願條街啲人唔帶口罩日日奶野
跟住啲醫護淨係換口罩做到仆街？
問題個根本係啲人冇衛生意識同埋市面缺貨
呢啲咁既時勢 普通人返工都要兩三個啦
莫講話醫護自己本身啦
總結黎講你呢個Post係多餘

狗就大撚把

係4個鐘一個，食飯之後要換

醫護食飯換口罩係基本

推
呢個底線一定要守
食飯時間一定要換

死傻仔

香港人鍾意貼錢返工由鳩佢啦

咁你講呢段野有咩用

咁你講埋哂啲廢話又有咩用

鍾意死就由佢啦, 香港政府害的

其實正常係每處理一個病人換一個

岩 呢d底線講出黎都要比人屌同阻鳩住
有時都幾灰機
但都要講出黎
因為事實好多良心醫護真係賣命比HA

你邊位？冷氣軍師

醫護自己判斷啦

外行教內行，咩世界

醫護人員的設備永遠不會嫌多！

醫院內總有需要口罩的人

佢地左膠 唔係理性

好蠢
我勸緊佢地辭職

貼埋條命都仲得呀

兩個？

一日起碼十個

死咗無人可憐呀
人地淨係識懷念一個醫生㗎

善你老母 咁撚危險

咁你係咪繼續賣命？
良心係咪防到病毒？

求你保命辭職啦
真係死咗無人可憐㗎

一定識講，只係講得好定唔好

洗唔洗你教啊 垃圾post講廢話on99

真係屌佢老母

一日兩個？ 唔洗飲水？

真心笑咗，人地食鹽多過你食米，使樓主教？

你呢d鍵戰freeride捐d口罩出黎啦

我要出個標題講我係醫護有幾難？用下個腦先？

收撚皮啦廢物
我點解要捐on99我一日帶7個得唔得？
死窮撚

戇鳩
點撚解喺HA保障唔到員工安全嗰陣
要我地貼錢幫醫護返工？

根本醫護大條照常咁用口罩
HA係有責任確保有足夠物資
若然確保唔到足夠嘅PPE
咁咪唔返工唔做嘢囉

真係要幫醫護嘅
就派口罩畀其他自己人
廢老 藍絲全部由得佢地死
呢場瘟疫就係清洗敵人嘅好時機

送PPE畀醫護
等於幫淋病救火
等於逼佢地留喺最前線
邊個捐口罩畀醫護返工嘅
假若邊個醫護受感染殉職
你就係殺人兇手之一

開工就用公家口罩
收工先用自己嘢
香港人畀你嘅罩
留返喺收工之後先好用
HA咁撚牙擦
就用撚哂佢啲資源先

一更都同你用十個呀

踩幾多更就用幾多十個
冇罩就即時停手 放工 返歸

呢個 post 唔係教醫護用口罩，係叫醫護唔好盲目聽從指示

最少一日要4個，岩岩聽881 講。

【星島日報報道】新型冠狀病毒肺炎疫情蔓延，另一邊廂卻傳出各所公院防護裝備不足的消息。香港護士總工會會長蘇肖娟表示，各醫院口罩失竊情況嚴重，其中伊利沙伯醫院更有七百盒口罩失竊。她又斥，有醫護刻意浪費口罩，「好像每一小時就要換一個口罩」，促醫管局檢討感染控制指引。另外，基督教聯合醫院近日更傳出該院個人防護裝備外科口罩存量只夠五日的用量，醫管局總行政經理（病人安全及風險管理）何婉霞否認裝備告急，指有關數字只是當時的倉庫存量，未有計算已派送到各部門的裝備，又再次呼籲醫護適當使用防護裝備。

政府開始搵人推卸責任, 唔夠口罩就賴落醫護度, 呢條八婆憑乜做護士工會會長

一個post引到咁多五毛鍵戰熱狗
玩撚完啦連登 半年就咁撚樣

香港護士總工會 = 共狗爪牙

Source:

一日3-4 個基本

痴撚線, 護士公會屌返醫護浪費口罩, 同工賊會有咩分別

推
一日四個基本啦

普通人返工都兩個啦
醫護兩個？

係勸

pish

大堆

有d經歷過沙士既老屎忽真係會重用，話搵個袋入起就ok後生嗰批睬你都有味，要用就用， 諗貨源唔係我哋要考慮嘅問題

ICN個日教 用4個鐘maximum
HA staff 返工一個放工一個 再加你返幾耐工除4/hour 1個
基本啦

護協都仲叫好d
尼個直程係垃圾

最叻係樓主

連登仔連火箭都識整

兒登CC台出名人才輩出

一日兩個同政府推醫護去送死冇分別 仲要咁多正皮笑撚死

醫護同我聽住 你邊撚個啊

咁既垃圾post仲要自推
你邊位呀？？

樓主係預言之子

兒登中學雞教醫護做野

中二病

光棍司令

同意 HA醫護感激大家幫助，但真係唔想用捐贈的物資，因為萬一有咩事HA有藉口會賴貓唔負責任

屌 真係唔好再重用
會contaminated

請大家按章工作。。
Reuse完奶左野HA唔會多謝你幫佢慳，反而會話因為你misuse先奶野
浩園銅像都唔會有份，條命只值12個月糧

咁即係你係唔係醫護啫?係味講囉.正當性即刻返晒來,唔使俾人覺得外行教內行.你個標題改到咁,講到好似好識嘢咁,真心覺得好on9.

你同白髮魔女一樣
即係行內講乜撚都岩聽d係咪？
我唔明點解要focus係呢d位到
岩就岩 錯就錯
你係要討論呢d位是鳩得你
即係未來特首 要為醫護發聲就一定要係做醫護
起公屋就一撚定要做工程

唔怪得咁多鍵戰教前線打仗
Noted with thanks